AB6IX新歌"為愛盲目"算唔算今年男團神曲??

好能好聽 估唔到大輝個衰鬼作野又真係ok..

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

支持斬sir

我同輝仔做愛吊到佢失禁

好想比大輝食我支野..

我都想食..

大輝食我 我食你 你食大輝ok?

認真答 ab6ix有無機會拎新人獎？

牙斬cls

你想john?

Gchi ab6ix

有x1係到阻住哂

宜家咁大鑊仲有得拎新人獎咩？

請gichi李大輝

Mnet親生仔

mama 年年造馬造到出晒面
mnet 咁無恥佢地點會care

咁希望喺其他頒獎禮ab6ix有新人獎啦

Sorry呢首先係

大輝弱智仔黎

綠髮個條仔好能正喔...

屌牙 已經推唔郁= =